點樣先入到灣仔游泳池

話說想游水喎 見到灣仔游泳池...不接受公眾開放

過對面摩理臣山

要join泳會/泳總?

要咁

報考老救

唯與其他一般公眾游泳池有別，只供訓練班及團體租用，並不開放予公眾人士使用。

唔制 點解唔比我玩 我有份供嫁！

佢d肌肉幾正